【Facebook要人】你以為port完點新聞件事就完咗？？

之前 port 點新聞大家 port 得好成功，但係
仆你個街，facebook 仲有好多五毛page
點解到今日都仲未port冧晒

喺度呼籲各路網軍，聽晚 (23/9) 九點食飽飯
同我集體port撚爆堆五毛page
為咗避免網絡塞車，我建議分單雙數電話號碼行事

手提電話最後一個號碼係單數嘅朋友：
21:00 今日正言
21:15 紫荆雜誌
21:30 幫港出聲
21:45 HKG報
22:00 港人講地

手提電話最後一個號碼係雙數嘅朋友：
21:00 [url]HKG報
21:15 港人講地
21:30 今日正言
21:45 紫荆雜誌
22:00 幫港出聲

跟住十點鐘尻叫完之後返返嚟，最後port埋自己區嘅 D18 Facebook page
D18 中西區友
D18 灣仔友
D18 東區友
D18 南區友
D18 油尖旺友
D18 深水埗友
D18 黃大仙友
D18 九龍城友
D18 觀塘友
D18 荃灣友
D18 葵青友
D18 屯門友
D18 元朗友
D18 沙田友
D18 大埔友
D18 西貢+將軍澳友 (小心！唔好port錯「將軍澳友 Captain O」！)
D18 北區友
D18 東涌+離島友

光復香港！時代革命！
還我潔淨網絡！！！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

Sor 新手整錯咗堆 Url tag，自膠 重貼一次

手提電話最後一個號碼係單數嘅朋友：
21:00 今日正言
21:15 紫荆雜誌
21:30 幫港出聲
21:45 HKG報
22:00 港人講地

手提電話最後一個號碼係雙數嘅朋友：
21:00 HKG報
21:15 港人講地
21:30 今日正言
21:45 紫荆雜誌
22:00 幫港出聲

跟住十點鐘尻叫完之後返返嚟，最後port埋自己區嘅 D18 Facebook page
D18 中西區友
D18 灣仔友
D18 東區友
D18 南區友
D18 油尖旺友
D18 深水埗友
D18 黃大仙友
D18 九龍城友
D18 觀塘友
D18 荃灣友
D18 葵青友
D18 屯門友
D18 元朗友
D18 沙田友
D18 大埔友
D18 西貢+將軍澳友 (小心！唔好port錯「將軍澳友 Captain O」！)
D18 北區友
D18 東涌+離島友

推

咁撚多

就係多到仆街先要 port 柒佢哋